[笑話]痰餵豬話示威者聽連登多過港澳辦 要管制連登

連登仔最愛國愛港
今次又無啦啦被人擺上台
冷氣軍師講嘅嘢都可以信
日日連登仔都叫人走，咁都可以屈連登

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

我聽bk班jm軍師
成日中伏

連登一向愛國愛港，譚慧豬係咪撈亂咗連登同隔離啲討論區

港澳辦發言我拎張新A4紙自己睇就得啦

【逆權運動】譚惠珠針對連登指要網管 倡訂「反蒙面法」被斥違人權

建制派為阻止民間的抗爭運動，接連拋出不同修例及立法建議，例如民建聯倡議提高港鐵罰則以阻嚇於車廂發動的不合作運動，身兼基本法委員會副主任的譚惠珠今早更在電台節目指，今次修例風波除要透過施政解決社會對民生不滿，更要以法律途徑重整社會秩序，例如考慮訂立「反蒙面法」，甚或管制網絡上引人犯罪的消息，矛盾指向今次反修例中動員力極強的連登，她警告不能低估網絡對年輕人的影響，「網絡方面，危及別人安全或社會秩序嘅信息係咪可以考慮過濾一下？」有民主派斥譚的建議不治標也不治本。

港澳辦日前召開記者會高度讚揚香港警隊，指目前警方的首要任務是幫助恢復社會秩序；譚惠珠今早指，從港澳辦發言佈局來看，可見中央認為修例爭議是香港內部事務，故此不會插手干預，容讓香港按本身行政及司法手段處理，從而讓局勢平靜；至於會否擔心修例爭議延續至10月1日的中共建政70周年，影響中央面子，譚稱不希望延續至10.1，但認為中央一點也不擔心反修例爭議影響面子，「因為中央咁大、中國咁大」。

但她承認，港澳辦的言論對示威者的影響，絕對不及連登討論區，「好多香港人或者年輕人，晚上會睇連登網，唔會睇港澳辦發言」，但強調後生仔不聽港澳辦發言，「不代表其說話無效」，她並認為6月爆發的連串大規模修例風波，或因學生有較多時間參與活動，希望開學後社會可以回復平靜，並指反修例運動「火頭慢慢熄緊，比6月初改善很多」，指示威者上街的規模及衝擊場面已在縮細。

譚惠珠除強調要在施政層面平息市民不滿，同時要以法律途徑重整社會秩序，例如對抗爭者經常在示威帶口罩保護自己，她指應該考慮訂立「反蒙面法」，同時指或要管制網絡上引人犯罪的消息，舉例指：「網上傳來傳去一堆襲警手冊，又或者邊度可以買弓箭」，警告不能低估網絡對年輕人的影響，直指或要考慮過濾網上危及別人安全或社會秩序的信息。節目主持人問及政府是否要規管網絡時，譚則強調此為自己的個人看法，並指不少歐洲國家也要求facebook或網絡供應商過濾仇恨與暴力內容，堅稱建議完全不是為了箝制網絡自由，只是希望加強保護香港的社會秩序。

本身是大律師的公民黨黨魁楊岳橋回覆指若訂立反蒙面法，只會適得其反，令市民更憤怒，火上加油：「你有真正嘅問題你唔解決，用呢啲下三濫嘅方法去處理社會矛盾，你認為咁樣係會疏導到社會怨憤，定係加深呢？呢一個係何有智慧嘅人都應該諗得到，但係發生喺現屆特區政府、譚惠珠之流，我一啲都唔驚訝。」他強調立「反蒙面法」不治標也不治本：「佢究竟知唔唔宜家發生緊咩事？」又指「戴口罩本身係人權嘅一部份，如何界定有沒有需要呢？係咪到時去到法庭，人人都攞住張醫生紙去證實個需要呢？」

楊岳橋同時批評譚惠珠的過濾互聯網訊息建議與設立防火牆沒有分別：「邊個負責去過濾呢？如果係政府，咁香港咪變成大陸，咁樣有咩分別？」楊岳橋警告，此舉勢必嚇怕投資者：「你不如問吓問吓國際投資者，當香港互聯網變成有限制嘅話，呢一個係咪國際投資者樂見一個國際金融中心有嘅限制呢？」

笑死，連登咁廢都講出黎

我就淨係聽香討嘅

呢度次次都叫人走
佢咁講係咪即係叫人走果班就係三毛

要示威者聽好易啫
叫港澳辦去babykingdom同uwants開個帳戶開post咪得
最勇武嘅人喺哂嗰邊

[香城online]傳令兵的技巧和心得

要多謝bk同香討。佢地功勞先多！

連登支持一國一制㗎喎

連囝有冇考慮出番一個反駁聲明
還連登仔一個清白

佢係咪朱紅姐姐

殺完一個連登

仲會有登連.登高.連高

「網絡方面，危及別人安全或社會秩序嘅信息係咪可以考慮過濾一下？」-->吹風想起網絡長城?

中國香港防火牆

又想借啲意搞連登

咪係，我地D手足個個都愛國愛黨，話要出解放軍，譚慧珠點收風嫁

恥與為伍

真
連登仔民意
出老解
收皮啦中共

連登仔對痰餵豬不實指控深表遺憾

其實我地係聽中聯辦講野多

再撚嘈. 開多個 拉登 出黎呀!

會聽港澳辦既除左你地邊個會理佢幾條蛋散9up

我無野講

擔心支爆左老妖婦人生點算 佢冇人冇物又冇左個偉大既国家

真名想上連登

連登仔有叫人攞藤條水喉通教仔？有叫人放煙花襲擊市民？

連登一向唔做犯法嘢
嗰啲白衫恐怖分子

返去用大陸產品啦郁人權

連登仔一直都最尊敬毛主席同習大大 痰餵豬係咪搞錯啲咩

散水次次都係連登叫嘅，係現場班友唔聽

啱 唔關連登事 兩班人黎

我現在立刻割蓆

現場班勇武係uwants同babykingdom
點會聽連登仔

習大大幾時稱帝 連登仔實支持

連登最愛香港

愛國愛黨
反中亂港

又係國產A貨來？
我記得港英政府時代，佢口唇有粒墨加喎

咱們都是毛主席的忠實粉絲，請尊重！
咱们都是毛主席的忠实粉丝，请尊重！

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

連登domain好似係巴拿馬注冊, 點管?

想搞防火牆可能

我地好想解放軍黎喎，一國一制

解放軍來了我帶路

great fire wall is coming

其實佢有無睇過連登講咩架

戇鳩鳩咁

唔識就唔好衝出黎柒啦

傻啦 我平時臨訓都聽港澳辦多 連登咩嚟㗎

有冇人話我知，姓譚嘅係咪都係咁嘔心～

愛國愛港論壇連登認第二邊個敢認第一

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

豈容外人破壞這個愛國愛港集中地

babykingdom 呢

連登個個冷氣鍵盤軍師
香討先係真正勇武集中地

過左成廿年先知沒人理中共講野，會唔會再過廿年先知香港人普遍反共

香討日日諗計滅中共都冇事
連登愛國愛港就被屈

IE

明明連登成日叫前線散水，又支持出解放軍
佢係咪去錯左bk 同discuss

唔出老解正衰仔

真
連登有邊次唔係5 6點就叫散水叫到11 12點
未有衝突就已經叫人唔好去
咁愛國愛港都被屈

老解未來我邀請
老解來了我帶路

我地連登不嬲支持警察依法辦事
我地對警例認知仲勁過警察，一睇就知我地係良好市民

咩多過姐? 係從來都無聽過港澳辦

100